[一句講曬]本青狗唔放棄主張支持城邦論唔洗講合作和解

鄭融大西洋

11/10/2016 18:43

青年新政游蕙禎表示，熱血公民鄭松泰如放棄永續基本法主張，政治立場與青年新政較接近，希望有更多合作機會。游蕙禎說，會與泛民保持友好關係，按不同議題考慮是否加入泛民牽頭的組織。

照copy埋你個名

其實個鄭融大西洋擺明想挑起罵戰，唔知樓主你係咪同佢都係同一班想攪亂呢度。如果唔係你可以PM佢

如果你有心討論就寫下論點，一段野QUOTE出黎又唔知做乜

佢本身係高登都成日出post屌兩邊 但唔知點解無人講過佢

行撚開啦屌你老母 人地屌青政就挑起罵戰 你屌熱狗就冇問題 你都戇撚鳩嘅

偽港獨本青狗要同本土熱狗和解必先回答的問題
理念:
1.請問本青狗 貴黨有何理念? 港獨?民族自決?城邦?
2.承上題, 貴黨打算如何達成上述理念? 武裝革命? 定義香港民族(how?)再自我了決? 抄考國師城邦論建國?

行動:
3.七一推義士去死 西環個鑊又推義士去死點解要咁做?
4.dq廣場集會點解只有老販民撐場 本青狗有成6萬定8萬票 點解現實無影?
私怨:
5.棄黃保游貼正人地張poster想人點原諒你? 毓民大量無報警已經算係咁
6.網上食熱狗黃台仰(八哥八唔八)點解唔否認?
7.做埋咁多陰質野 仆街本青狗想一句和解就算?
人格:
8.點解要成日做完又唔認?(選前陰本土新聞,選後去台灣出席talk又扮唔識路,出公開信叫English Choi 回收香港又話係初稿唔係佢出)
9.當選後高資態要鄭松泰放棄主張先合作 點敢同你和解呀? 我唔會放棄主張架喎
10.武漢奇補選撐城邦過幾個月就要講獨 係咩玩法?
11.武漢奇點解要硬推planb 影武者攞資源 除左想永續社運 唔通想買軍火時代革命呀?
12.武漢奇影武者柒左又深潛 最近出黎話自己只係剛畢業大學生 唔知點時代革命 屌你老母咩 咁又企出黎要搶熱普城票?

夠論點未

城邦唔係應該係對面

如點你想了解城邦論 我好樂意盡力解答
說白了城邦就係"港獨"係唯一和平建國可能性
就好似澳洲 同紐西蘭的關係
利港利中
在經濟上行左翼(食中國水又食美國水) 在民生上行右翼(移民落閘 取回單程證審批)